玩著名交友app***前須知

男仔
車巴=車震
自住=外賣
高質=可能正常
唔差/正常=伏
180=170
紀巴=黑警
搵岩傾=傾甜
認真=認真玩
大隻=肥

女仔
合眼緣=外協
肉地/大波=肥婆
肥絲=真係肥婆
乳貧=真係阿sa
白滑=月球表面
搵高巴=矮
短髮絲=男人婆
靚絲=假相/巴打扮

歡迎補充

HJ兩Q，賓周都損

女
肥底=肥婆/柒頭
少肥=肥婆/柒頭
外協=肥婆/柒頭
長傾=肥婆/柒頭

男
車=以為自己唔係柒頭嘅柒頭
高質=以為自己唔係柒頭嘅柒頭
唔差=以為自己唔係柒頭嘅柒頭
高=以為自己唔係柒頭嘅柒頭
大隻=以為自己唔係柒頭嘅柒頭
自住=以為自己唔係柒頭嘅柒頭

紀巴紀絲 真係好撚嘔心

好淫亂

中曬

人地=有男/女朋友

笑到碌地

男：格劍=Gay

漏左好重要一點
轉whatsapp=騙徒

啱呀，身高一定報大數，幾個都係咁

太真實

女都會報大數！ 168 話自己170

中哂準備入局

出街無問題架
記得唔好帶信用卡，提款卡
少量現金好了

*** d 巴打真係好毒好低質 係現實中既賣剩貨

一係就狗公，一黎就搖晒尾扯晒旗咁
一係就毒撚，岩岩傾 覆遲小小就發脾氣
一係就痴線佬，我約左人出街竟然屌我係雞
一係就肥仔，然後話自己運動type不肥不瘦
一係就排骨，然後話自己鋼條身型
一係就油頭毒撚，跟住話自己中上樣
一係就自稱180，出到黎170都唔知有無
一係就MK仔，毛都未出齊咁既樣

最好笑係成堆A0，然後又話圈子問題，又話內向又盛，其實係個樣同性格有問題

我強烈奉勸各位絲打唔好再係***識人，希望推下此post等你地唔好中伏，同埋減少呢個狗公交配風氣 等收班狗公負皮